滙豐會封 凍結智峰

話犯國安法

係咪填詞post

燴風燴風 東結智峰

碩鼠？

係咪呢隻歌

C7 C7 需要士哥

隆重登場？

教會post

係咪
笑聲笑聲 你冚家鈴
嗰首歌黎

邊間教會

滙豐會封 凍結智峯
戶口被凍數十秒內

每一次都嚴懲治罪 儲葍送中落袋

匯豐會封 凍結智峯
流亡人生 好像荒野

我都以為係

下原來唔係咩

究竟乜撚野歌
弱?

應該係 讓一切隨風
電影樹大招風最尾隻歌

滙豐會封 凍結智峯
啲錢無撚曬～

風中風中
心裡冷風
吹失了夢

滙豐會封
凍結智峰
話犯國安法

????????

明年今日？

一係我估錯歌，一係op唱緊教會歌

陷家戶口全凍結 真金歸中共

我都以為係真情

嘩飯郭安髮